[viuTv]晚吹

原來依家啲sales真係矜貴 唔買都要比佢藐